有無人都係19 Fresh Grad仲味搵到工

同我一樣

是咪讀19科

有幾L低?

騎牛搵馬啦屌

18岩岩裸辭

大把啦
我囉

我，去左一個旅行，hea左兩個月仲未有意欲穩

好多都返緊工啦喎

我
mt又報唔到
做住pt hea下先

肥左一科 但科野唔take attendance
照搵full time有冇諗頭

係 shitty Engine

邊科
我都係 求其jobsdb搵到一份17k做住

你照申請 到時講

未搵到
無回音

soc sci都唔知道搵咩

推介一下，非專科想做文職嘅FG可以報醫管局嘅Executive Assistant II (EA II) 或 Executive Assistant IIIA (EA IIIA)

計埋已公佈嘅公務員薪酬調整方案
EA II (Starting $17888)
EA IIIA (Starting $14031)

19 fg嘅19指19年定19科

真係唔識

MTE

字都未識打 好難怪冇人請

唔該爸打 幾時dead?

唔湯唔水

岩呀